【電結他】入黎一齊練習含

【電結他】入黎一齊練習含講解

由而家起我每星期會o係我既wts group<毒拎之家> 出功課比大家練
呢個係今星期功課 跳線及arppegios

Youtube:

fb page

ig:

學結他:

毒拎圍爐wtsapp group<毒拎之家>請按:
（只限毒能，mk即踢）

我媽媽話唔該晒

大家好

r

垃圾

廢

pu